再爆警涉醫院濫權 限醫生日診示威者1次 要求入手術室監視

繼有軍裝警員於北區內院內涉濫用私刑，虐打被捕老翁後，再有警察於該院涉濫權，妨礙醫護人員工作，及企圖剝奪受傷示威者獲得合適治療。據悉，8.11衝突後，部份被捕示威者由文錦渡新屋嶺拘留中心，被送往北區醫院後，有警察要求醫生每日只能診治傷者一次，相信是想減少醫生與示威者獨處的機會；更有示威者需進行手術，有警察便要求進入手術室內，但遭醫護人員拒絕，之後警察指要記錄醫護人員的名字及身份證號碼。公共醫療醫生協會會長馬仲儀表示，有聽聞同事反映類似情況，相信醫管局管理層知悉事件，但未有跟進。民權觀察成員王浩賢批評警方侵犯人權。

8.11多區爆發衝突，大批示威者被捕後被送至新屋嶺拘留中心。警方日前承認，該中心處理54名被捕示威者，有31人送到北區醫院診治，當中6人傷勢嚴重，有骨折等情況。

據悉，示威者被送往北區醫院後，警方如臨大敵在醫院內看守示威者。有警察要求醫生每日只可診治受傷示威者一次，相信是想減少醫生與示威者獨處的機會。更有示威者需做手術，有警察要求進入手術室內，但被醫護拒絕，之後有關警察表示要記錄醫護名字及身份證號碼，但醫護拒絕提供身份證。

有知情的醫護透露，過程中醫護沒理會警察的無理要求，如常履行照顧病人的責任。該醫護批評警方監控病人的要求「過火」，「唔通手術室有後門，會畀個犯走咗？同同事講每日只可以睇病人一次，你（警方）邊有權咁做呀。」據悉，有北區醫院醫護曾向醫院管理層反映事件。

知情人士透露，有示威者於急症室接受醫生診治時，有警察堅持留在診症室內監視示威者，但願意鬆開示威者的手扣，以便醫生診症。不少示威者有骨折、肚部或胸口被打瘀、頸痛、上臂麻痺，需入內科、外科及骨科病房留醫。

除北區醫院外，警方於其他醫院內也有涉濫權的行為。據悉，8.11有示威者被送入東區醫院，有警察到急症室的觀察病房，要求向示威者錄口供，並要求當值護士簽署文件，證實示威者適合錄口供。但當值護士拒絕並向上級求助，其上級也拒絕警察要求，交由醫生處理。有醫護人員質疑警察是否想「博大霧」，「一向係由醫生決定，無理由唔知，係唔係想是但搵個護士過骨，嗱嗱聲落口供。」

公共醫療醫生協會會長馬仲儀表示，有聽聞同事反映類似情況，相信醫管局管理層知悉事件，但未見管理層跟進，甚至日前被揭發有警員於北區醫院內涉虐打長者，醫管局也沒跟進。她表示，前線醫護工作壓力已很大，再加警方於醫院內的行徑，影響到醫護的工作環境，而有關情況於多間醫院發生，局方仍漠視員工的反映。

民權觀察成員王浩賢表示，警方的做法不恰當及侵犯人權，任何被捕人士若有醫療需要，警方應即時處理，也不應阻撓醫護人員給予治療。雖然警方有責任於疑犯被拘留期間，確保有關保安，但大前提是不能影響疑犯的醫療權利，及需尊重疑犯的私隱，如做手術是涉及病人私隱，警方不應干擾及進入手術室內。有關權利是受《基本法》及《香港人權法》的保障。

醫院管理局發言人表示，一般而言，就羈押人士在公立醫院接受治療期間的安排，醫護人員可與警員商討可行方案，讓警員在實際情況許可下，對被拘留人士作合適的直接監管，同時醫護人員與病人也得到應有的空間會診及進行所需醫療程序。醫護人員如有疑問可向部門主管查詢，由院方作進一步跟進。

《蘋果》已向警察公共關係課查詢上述對警員相關的指控，正待回覆。

有警察要求醫生每日只能診治傷者一次

軍政府
醫生做野都要你教

CLS

屌你老母點解黑警有權 邊條例寫明

On9到咁

屌黑警老母

咁即係有權拎爆眼少女傷勢報告，不需要醫院同意
同之前在記者會話無權拎醫療報告又有出入了

賤種黑警

到底班所謂警察係唔係香港人都未知

文宣依單一定要煲大佢

醫管局咁都唔譴責？
係咪要累死人再屈落醫療事故？
你叫班醫護，病人點再相信你地

之後警察指要記錄醫護人員的名字及身份證號碼

痴撚柒線 醫護係時候發起核彈級罷工

你偽進仔咋屌你老母，你收皮啦，你老母係十八層等緊你落去飲湯呀

以為軍政府係嘲諷 ?

原來係真相嚟 , 毅進閪竟然濫權到阻住醫生做手術 仲要畀人抄身份證 ?

823 7點 人鍊要人

香港人會記一世

黑警係最低等生物

屌，醫人都唔俾，伊拉克都唔會啦，係咪癡線架⋯⋯

仆街黑警！
香港一定要贏
清算黑警係最大動力

推出國際

醫管局潛左好多日水喇喎
係救人既地方傷人喎
人道主義?????

軍政府

推下先

班狗係離譜過恐怖份子
仲要法例寫明繼續咁做
外國幾時列佢地為恐怖份子限制入境同凍結資產啊

痴撚線

推

再推

落單 黑警
自己小心 報應除時降臨

班狗連醫療都唔比
呢啲係甲甲級戰犯

已經去到唔禍及妻兒唔得既地步

你係醫生定人地係醫生，你教人醫？診斷幾多次你又識？

李一平：只要能拉攏兩萬五千警運動必勝。

［文宣請入］！大家係時候要Connect班前線老散分化對家！

真係好癲呀屌...

香港警察教唆及煽惑市民暴動、非法集結
親身教授拋燃燒彈、放火、攻擊中聯辦
請backup錄影，到時呈交法庭、國際法庭
起底asap

如果覺得醫生做得唔好，有傷病記得唔好睇醫生

麻包袋呢

屌

其實呢醫生就駛撚你教咩 黑警成個team加埋都唔知有無36-38分啦 兩個字收皮

街坊做野

毅進仔向香港尖子挑機?
醫生即刻同佢講英文, 應該ON撚99 食賓周

黑暗時代

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

push

警蛆讀咁撚少書又以為自己大過醫護
求其一個醫護讀既書等於成team警蛆總和

警犬驚個被害人告知醫生
就其受傷是由何種情況下發生
醫生寫報告時需要記錄
完全妨礙司法公正

黑警 : 我支炮就係法例

醫管局唔出聲都係幫兇
連醫管局都染黑埋

醫生報告寫英文.
毅進仔識撚睇咩

屌你老母黑警

警權大到咁醫護重忍？
你退一步黑警更加肆無忌彈

醫院範圍叫醫護俾身份證你睇? 戇撚鳩

#Chinazi

佢地所謂嘅權力只不過係唔夠講就阻差辦公等等理由武力鎮壓

毅進狗用槍指住會考30分點人做嘢

成日話警權過大 2019年 我終於明白有幾大了
大約係張華峰個肥肚腩咁大

屌你人權都無
痴撚線 死黑警真係要全家比車撞

上法庭用
怕事主告警方

係囉，唔明冇身份證點考醫生牌

一班社會垃圾地底泥竟然夠膽教班香港精英做嘢

毅進教個醫生 笑死人咩

Dnlm HA後門單嘢都未同你計

警犬智力低，濫用職權以顯得自己更加superior，但成件事真係柒到核爆。
如果病患因為得唔到合適嘅照顧而身體情況轉差，你當刻有幾多權力都救唔到你將會被人祭旗嘅結果，如同當日三警。

推爆佢

香港出現人道危機

人神共憤

推上國際

醫管局班垃圾高層係到做乜撚嘢啊 要前線醫生同醫護人員被班仆街恰

真係當正自己蓋世太保

唔清算狗隊誓不罷休

醫生要搞大佢, 屌9佢阻礙人道救援都仲得呀
即刻記底佢NO. , PORT 上去世衛.

咁大單野 醫管局都唔回應

屌你老母死黑警
屌撚埋醫管局班撚樣

更有示威者需進行手術，有警察便要求進入手術室內

佢地入去有咩撚嘢用啊
你估打卡啊 話入就入

721
811

推呀

屌就係好撚嬲

已上升到非人道層面,真係nazi嚟

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

閒雜人都可以入手術室點確保到衛生程序

當權者全部都藍到仆街 唔當其他人係人

現任警狗係將來必須被列入劣等公民 所有公民福利都唔會有 仔女一視同仁(有貢獻既可能可以變返正常公民)

唔想咁就快快手爆晒裹面d野出黎改邪歸正都仲有可能做返正常香港公民

HA 冇撚用
蛇鼠一窩

Cls 三權玩完
軍政府
玩撚完

612 中信毒氣室
721 元朗恐襲
85 荃灣黑社會斬人
811 新屋嶺集中營
819 將軍澳藍絲斬人

黑警死全家

呢個就係改善方法呀？屌你啦

d黑警直頭係以為自己係軍政府連醫生都要管埋？

班狗次次淨係準問3條,
其實以後可以考慮問一條就夠

記者們可以咁問:
上幾次記者會,我地問既721,85,811,荃灣斬人將軍澳斬人,新屋嶺問題,你地話未有資料係手,我想問你地有資料係手可以回答番未?
如果唔記得你地曾經答過冇資料係手既問題,你地可以即場要我地補充番條問題
依度第一條問題

跟住先再問第2,3條問題,最好問D佢又會話冇資料係手既問題
好快就利疊利

乜料呀

痴撚左線
仲要白色恐怖啲醫護

用蝗term就係剝奪政治權利終身

Cls....

屌，軍政府控制埋醫院？

dllm cls

可唔可以推上國際

咁爆力又唔守法，屌你老母又係藍屍狗

我屌你老母啊死黑警

差佬濫權離撚哂譜

怕你聽唔明

On9一日未判一日都未有罪啦
何況佢地都無罪
推到清算果日

文革２.０（香港版）

最CLS係平日對住啲拉咗嘅黑社會都唔會咁，對住示威者反而持強淩弱到極致

納粹中國#Chinazi

係咪戰爭罪行？

食撚屎啦有牌爛仔 屌大你個仔屎眼呀
仲有醫管局班高層 個bug到依家仲未fix 淨係識到卸

黑警 遲早要還的

醫院管理局發言人表示，一般而言，就羈押人士在公立醫院接受治療期間的安排，醫護人員可與警員商討可行方案

痴撚線
HA將個波推返比前線 唔理 唔跟進 唔問
時間到就自動退休

醫管局有乜用 摺咗佢啦

憑咩？

同我煲大佢

Dklm 係咪cls架

ON99
好大既官威啊

Dllm cls

煲大佢

黑社會／刀手可以即日保釋
爭取民主既話比人拉左要監禁兩個月先至開始審

香港已經同大陸無異

北區醫院不嬲都以為廢廢地又多醫療事故
估唔到今次咁有吉咁有骨氣

死差佬！！！！

違反人權

真係痴線
班狗係咪真係以為自己大晒

Cls

仲話想入手術室，得！等你生癌、比車撞、吞槍果陣咪可以入手術室囉。好快到㗎啦，唔使急啊

每日診斷幾多次係根據傷勢嘅醫學判斷，黑警識條鐵咩

警察入手術室散播病菌呀
解散警隊

更甚 香港已經同大陸無異的話
即是香港已經不需美國關係法
那就是香港經濟會大倒而且永不翻身

那香港人就有兩條路
一是成立香港自主區，不然就只剩下移民

唔係間接剝削緊人地睇醫生嘅權利咩

咁都ok？

黑警同醫管局同樣仆街！
一定要煲大佢！

一

屌你老母死黑警

Push

係香港嘅醫院發生...
痴𠹌線...重犯殺人犯都唔會咁對待啦！

不如成立臨立會啦
將警隊解散重組再調查
唔肯即係軍事政變
依家文官完全冇晒權力

警權無限大

612 721 811 820

有炮咪有權。

不知所謂

打到人入院仲要管？

痴左線 以為自己係邊個

簡單黎講係好唔想你醫返好個示威者呀，班陷家剷冷血到呢個地步

更有示威者需做手術，有警察要求進入手術室內，但被醫護拒絕，之後有關警察表示要記錄醫護名字及身份證號碼，但醫護拒絕提供身份證。

痴線, 做手術呀,比你班黑警入去做乜撚野呀?
帶埋病菌入去想害死人?
無智慧無常識,黑警唔死都冇用

警權大撚過天

軍政府，爆晒出黎啦

醫生都要班yijin仔教？

cls

On9毅進仔憑咩叫人咁做
叫佢試下訓係床一日換一次片吖

陣間人地縫針

黑警：你做乜縫埋佢個傷口？唔准咁做，打返開佢！否則拉你阻差辦公！

當頭號重犯咩？
而家都未判
另外只係示威者/甚至街坊途人黎
班恐怖分子痴撚線

戇柒鳩
真係當自己大撚晒?

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

宜家根本就係軍事政變

多行不義必自斃

所以823 一定要出黎，
我地要話比世界聽我地既決心
WE WIN OR WE DIE

死賤種 第時唔好求醫生醫你

唔怕官，只怕管

屌 d黑警點解可以仆街到咁

醫生做野唔駛你教

屌你老母

吊 軍人？
你班仆街就快被清算！

推 黑警落地獄啦屌

up

醫護罷工

咁急入手術室做咩啊黑警
遲啲有排你地入

你班毅進仔
幾時死呀屌你老母
比你地打撚到入院 連做手術都要監視住
痴撚線

軍治政府，有牌恐怖份子

死黑警想入手術室？
我屌你老母，邊d野係sterile你都唔撚識分啦。
幾時用Xray, 你都唔撚知，又唔撚會著lead gown，電撚死你班仆街啦。
幾時用laser戴goggle又唔撚知。

好撚嬲

納粹黨嗎？！

8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

*6條命 *2隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

人權組織

祝福關懷必及妻兒

黑警死全族

我屌佢老母，睬佢都有味

屌你老母死黑警
咁撚鍾意入手術室
生返10個8個瘤咪比你入黎囉

一單單爆出嚟之後就明點解醫護反應咁大

已經笑唔出...

痴線

仆街警察

垃圾黑警
因為被你地打到入醫院
又驚人爆你地大獲

痴撚線 on 9嫁黑警

醫管局賣左醫護啦
出晒指引

咁撚把炮黑警全家都唔好睇醫生

蘋果真係新聞界清泉

對話 對你老母
遊花園仲遊唔夠
仲當市民係班廢老
聽住先 袋住先

屌你老母 不如你做撚埋醫生嗰份啦

點解班撚樣可以大權到咁

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

香港黨衞軍, 而家係納粹軍治港

成日涉涉涉涉
唔係涉嫌呀
用乜撚冇罪推定
片都有都涉嫌

黑衫就有罪推定
一上新聞就話鳩佢地暴動
都戇鳩

警察濫權係事實
涉佢老團

荒謬至極

死黑警

警犬智商再次衝破支持位，已經到達負數

毅進仔你班廢物書都讀唔撚掂教醫生做嘢
死撚開啦

幾時拉我呀mon po狗

到底發生乜撚嘢事
真係軍政府？

痴撚線
好擔心班義士呀屌

甚至日前被揭發有警員於北區醫院內涉虐打長者，醫管局也沒跟進

狀元既**分分鐘仲多過幾隻黑犬6科夾埋既分
講錯 好多黑犬drop剩5科 sor

佢哋不知幾有滿足感 吐氣揚眉

呢單野一定要煲大佢 屌你老母好撚嬲

咩世界
學歷低個班反而玩晒

皇軍

垃圾HA

殺人凶手

毅進仔教醫生做野

你老尾

呢排好多子彈
大家唔好射漏

屌你老母黑警 醫生護士做野洗撚你教

爆多啲爆多啲
唔好俾佢停

別忿怒親

遊行大半天
+
日以繼夜以繼日
睇TVB便能消氣

popo真係唔死都冇用

醫管局可唔可以開個記招回應下

佢地真係以為自己大曬
跟埋入手術室

公安呀

你班仆街以為自己隻手遮天

黑警死全家

大家請推Post！

［#Eye4HK Campaign］首日情報：Fox News、中外KOL、各界名人現已參與！我地仲有好大距離！！

醫生識玩梗係用呢招

叫佢老細寫批文request，提供相關警員姓名同編號做記錄，然後再寫返去問有冇呢個代行人出嘅信係堅定流，收到回信後將所有correspondence forward去私隱專員+DoJ問意見，猜返幾轉先

最緊要程序做足

即係想杜絕手術內嘅人爆料姐

集中營

一句你"你冇批文我好難做"就秒殺啦

譯做英文send比外媒

真係痴撚線
國家軍啊？？
以為自己邊個
香港政府一定會後悔
而家養到佢地個權咁撚大

幫手簽中共係恐佈份子

咁似納粹黨？

點解咁多負皮

痴撚左線

吓 死開啦 醫生做野關你撚事咩 毅進仔

屌佢老味

醫護幾時出黎舉證
得你地幫到示威者
求下你地

關佢撚事咩毅進仔
無medical knowledge 無authority
憑咩？